AC DC 火牛

請問各位巴打

我有一個要12V嘅電器，本身火牛output係12V 10A，但機行嘅時候隻牛好熱，好似overload咗

如果要唔令到佢overload係咪要買12V大啲A數嘅牛？

求賜教

10A牛俾咩用
熱係正常嘅
利伸鳩up

俾致冷片水冷機，熱係正常但佢去到辣手程度，驚出事

個水冷機有冇寫行幾大電流

12V 100W

P=VI
100/12=8.xxA
照道理10A牛係夠比的，不過個火牛rating係咪堅就唔知......

行ac？ 未計pf？

部機係行DC，我就係驚個rating流，所以用大啲A數，好似12V12A會唔會好啲

我記得電腦火牛有12V output
所以你應該可以特別買隻電腦火牛short黑同綠pin
後面D步驟唔記得,唔知有冇巴/絲打會知

百幾W output會熱好正常啊
驚就買把12V電腦風扇吹住隻牛

仲想問12V10A output 換 12V18A牛得唔得？